人民日報—中央有權不承認反對派過半數的立法會

衲衲可唔可以煲晒d狗嚟食

呢d就真係既輸打贏要